點解家姐用左𠝹波袋都可以無波

我同佢配完種就會有

變左界lin袋

死肥仔

好想抱起佢黎屌

仲食呢啲垃圾

心口同背脊一樣

我地有冇波關你地啲死毒撚撚事呀
下次見到你地啲毒撚條褲唔突
我地啲sis係咪要post上黎呀

只J樣 還好
講嘢都一舊舊

日文毒撚

佢同呀晶把聲一樣講野一舊舊
但晶晶咩𠝹波袋有d睇頭

佢好靚咩？

屌你老母使唔使條條cm都大字啊

屌女 日文名
咪比我睇穿你戴住你副金絲眼鏡
睇H漫打飛機個毒撚loser樣
真心唔明你有乜7資格評論啲

之前去老人院做義工
教個伯伯用連登
佢話啲字太細隻睇唔到
我好心痛

把聲又難聽